[Karma] BLM示威者佔領Portland巿長住所 要求佢辭職及廢除警隊

Pan Dem: 手足黎

啲要求都冇撚腦
你覺得辭撚咗職
下手仲會廢除警隊

左膠重鎮係咁

2020年版Hippies

On99 hippies

敖狗：agger

市長助選侵侵，民主黨明明想民意止跌

BLM又好落力加速

正
個垃圾市長明明係超左膠放水放到水浸，blm都要搞死佢

BLM is a good thing

拜登又贏

Reparation

市長：侵侵你今次仲唔死
BLM：市長你今次仲唔死
市長：》》》》

真係唔出信好過出 之前Portland d市民都係屌侵侵唔落力去enforce law and order， 結果條友衝出去柒話其實係拒拒絕侵侵支援 中間派即刻反水 on9

黎香港加入警隊放蛇咪得囉

侵侵已經鞭左屍話Kenosha 已經平靜左
點解portland 仲咁硬頸

BLM柒少一日係唔得
又幫侵侵助選

回力鏢 中

架構係咪咁
市長 > 州長>當地政府 > 總統

Joe Biden I trust

你當係洲政府唔輪到侵侵管

仲要交晒所有資產出黎

市長: 侵侵 救救我
侵侵: 你都on9嘅

如果內政上聯邦政治的確無權指揮洲政府
所以篇文侵都係比提案市場接唔接受，無得強迫派

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

可能驚左班極左
點知出完一樣比佢地插
而家爆埋入屋

侵侵：你係民主黨我睬你都傻

天下左仔一樣黑

侵侵一連任成功應該就會清場處理垃圾BLM運動

民主黨同中共玩BLM玩到出晒事
促進白左暴民搞事
同時又唔諗下班黑鬼智商低 唔聽你支笛

中共想打殘侵侵
BLM係中共搞出黎都唔出奇

同721一樣

區/居民委員會>市>郡>州>聯邦

等左膠享受下共產嘅滋味啦，左膠成日以為自己d中產生活係共產世界下都會維持到。佢地根本唔知佢地嘅左翼生活其實都係靠剝削窮人得黎嘅。

左膠要做中國人

原來support 佢地係俾埋間屋出去

終於睇comment 屌鳩個市長多過屌侵

Hippies有咩問題？

入去睇嘢嗰啲唔係拜登
人哋走到入去！
Why ?

大家睇吓全部分別

人哋話你知已經成功做好嘅嘢

呢度多數講失敗還是成功？

好嬲多數因為失敗

好開心因為成功

上水有人被打，你嬲唔嬲？

DQ 唔嬲

制裁 嬲！

我地當時都係呢d訴求..
上面辭職 解散警隊

邊有

唔知個ONL9仲支唔支持BLM呢

廢左警隊邊個睇場？
前日個17歲出黎幫手睇又話佢殺人。。。

撚有叫佢辭職咩

佢地係個lobby整個三角形做mud尻....?

冇叫辭職
同埋香港情況唔同
大家知最終boss係中共
特首邊個做係冇分別

失控暴走

市長辭職
林鄭下台

人地個市長點選出黎？人地警隊犯法都比人捉同審 幾大分別

個笑容
由戇鳩老人痴呆阿伯
變成奶共戀童阿伯

之前portland 有班蒙面無記認嘅軍佬亂咁打人同捉人上車之後先知係fed homeland security派黎嘅執法份子又射眼又盛同之前速龍公安一樣 連登仔見到blm 就屌咗先雙重標準 如果香港有呢d 野咪又係屌d 狗

射眼

Fed 軍佬退場即刻示威和平晒係咪好熟口面

Multiple videos posted online showed camouflage-clad officers without clear identification badges using force and unmarked vehicles to transport arrested protesters, tactics that civil-rights advocates said could violate protesters’ right to free speech under the First Amendment of the U.S. Constitution

蒙面夾人上私家車喎

得泛民傻閪叫咋嘛，係人都知個位邊個做都會係咁

加多條片軍佬推跌d 義務FA

係香港發生嘅話連登仔實話d 狗違反人權不過一聽到係侵侵派去就sir this way blm 左膠FA 抵死

屌，我地唔會盲撐囉

其實點解portland特別亂

轉運都係portland

攪到都廢事訂野

隨時貨都冇埋

Portland 左膠天堂
唔知俄勒岡州有冇機會轉紅

好想睇啲成日人笑英文個班人會點批評呢封信

五大訴告邊隻字係林鄭下台

如果真係聽民意嘅 你下手屎都係照食架啦 點解唔廢得 我地當初咪又係叫人辭職 一講黑人運動 成班就變到藍絲咁 真係厲害

公道講句，最早期最後一句真係林鄭下台
唔知嘅人應該係721打後先留意
光復香港都係721晚先有人開始叫

個市長幫侵助選

正常過上面第一個嗰個頭喎

佢哋知

所以先撐非法移民勞工啫

根本好多人就睇d 唔睇d 一味見民主黨就屌咗先侵就讚咗先對事不對人同藍絲一樣

CNN同Biden正式同BLM割

冇用
落台都會照投democrat
佢地係想換人解散警隊

唔好直接同香港比啦

無話呢班警犬做得好喎
警暴同training唔夠係要改

咪住先
你點解唔講要出 federal agent
咪就係因為搞左兩個幾月佢自己州長市長搞唔撚掂喎

好啦 federal agent 走左又搞多個月，咁想幾時完？

喂阿哥，州問題喎呢個，講到侵直接指揮行動細節咁既

我質疑你有冇上過街 有冇去過遊行